機場日日都要去 佢幾時回復正常就幾時再去

機場聽日會有機會回復正常?
聽日再去!
後日再回復就後日再去
大後日再回復就大後日再去
佢幾時回復就幾時再去

一定要日日去 去到佢正面回應

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

你可以去啦, 已經有飛機登緊機

推